咁樣係咪代表巳經唔愛一個人？

近日同男朋友嗌交
但個心 連些少 心痛嘅感覺都無
咁係咪代表巳經心淡咗？

利申: 3年幾感情 唔算多嗌交

係

係因為鬧交鬧到慣左？

拍幾多個耐左都係咁嫁啦
你睇開左姐 無咁激氣咪仲好

姐係你已經係wfc既心態

臭雞

可能係

做雞啦

唧係一般情侶都係會咁？
我都承認已經無咁好氣去嬲
但正常唔係都會有心痛嘅感覺？

反而係諗下佢做小事有冇都令你心動開心

三年仲心咩動
好多野都習慣咗 佢都好耐無做啲咩野黎氹我
開心咁就緊有嘅

我都係咁比個ex飛鳩左
記住有問題要拎出黎講
爆左煲先講就救唔返

系

同佢仲開心咪得囉
可能係到左樽頸位

多謝你

其實我同佢講咗分手
如果唔挽留就算
咁樣會唔會唔好

點解唔挽留就算？
你自己想分定唔想分？

都可以當測試下佢仲有冇愛你既一種方法

我就係唔知無心痛係咪代表已經心淡嘛
如果係嘅話咪分 無感覺仲拖住咩
唔挽留咁唧係佢都唔愛我啦
咁我就算唔想分 都無補於事架

你自己都唔知自己想唔想分？

知我就唔使開Post

你唔知又要講分？唔係知道要分先講分？咁求其？

你講咗分手
咁仲叫男朋友？

咁前提係因爲嗌交嘛
然後先話分 先知無心痛感覺
所以先問
如果個答案係真係心淡咗 咪散
唔係的話 我咪認低威 去挽留